「小心騙子李力持」貼滿尖沙嘴利時後巷

尖沙嘴利時商場附近嘉蘭圍，今早被發現貼滿「小心騙子李力持」的街招，為數約20餘張，有途人駐足觀看。街招直指這名香港導演於2012年以開戲為名，向一間北京電影公司索要30萬元訂金後卻不承認。街招更貼出李力持的住址以及中港兩地的電話號碼。

記者向李力持查詢有關事件，他先以文字回覆：「你係傳媒你去求證啦，2012年，6年前之麻，好易查，好野（嘢）你唔訪問我，一張爛街招關心我，多謝哂，查到話我知，唔該！仲有北京老千公司多，爭我錢都唔少，如果貼張爛紙可以解決問題，貢（咁）就不用法院律師啦！多謝」隨後他亦在電話回覆指：「幾時呀？2012年？幾多錢呀？30萬？嚇得我打冷震呀！有正規合約就打官司追啦！貼街招？」他又指不知事件何人所為，不排除有人「人窮思舊債」，又指北京都有很多老千電影公司，辛苦他們「作咁大篇文」。他強調，自己目前於廣州設立微電影片場：「嗰度大很把錢，要追數過嚟追，點追都有。」

多謝笑話！

真係笑話

人窮思舊債即係咩意思?

lm

亂過馬路比差人捉、
亂渣車被人抄牌咁既意思掛

人有錢既時候就咩都無所謂 一等錢用就不斷諗翻舊時邊個差你錢無追落

等睇瀨共狗俾人打柒金囉！！！

垃圾一件，真人串撚過西
成日攞周星馳出黎呃飯食

感謝騙子李力持提供笑話，將聯絡送上《真係笑話-騙子李力持》致謝，如你有笑話，歡迎電郵給我：tailik@tailik.com 或傳真︰23757566

就咁睇都知點解啦下話

咁李生即係有欠債定冇欠債?

李力持都係5p

李力持有咩好野可以報導
真係笑話

收檔啦

奶共賤種

好後悔以前成日聽佢做電台

Freudian slip

你比我啱番次咧?
一次咁多啊?

佢嘅人生本身就係最大笑話
其他佢講、做嘅 一啲都唔好笑